係大家樂用法文叫嘢食簡直 high class 死了

Un frère, porc, risotto
Spaghetti à la bolognaise

阿姐識聽？

A3, Bonjour

啊姐有冇同你講bon appetit

Merci beaucoup, au revoir

bonjour, merci baguette

阿姐大返我bon appétit

大返佢 bon jovi

我要一份De ja vu